 4  Nawu king bedberre Assyriabeh bininj bimunkeweng nangeykimuk bininj nuye dja bebmeng kondah bidjekmiwong God nawu kahdjaldarrkid munguyh! Kunubewu Yawey nawu God ngudda ke kawokbekkan kore nungka kunwarre yimiyimi, dja kabenbun rowk nawu birriyimi. Wanjh kunmekbekenh kanmarnedi yiwarrudj ngad nawu ngarridjaldarrkid.’ ”